再講革命呢個運動就變哂質

明明係5大訴求，無啦啦變做革命
示威變暴動
明明係反條例，可以變革命，係唔係傻?

大家幫一幫推POST, PLX

光復香港時代革命

活捉一隻五毛狗

呢個本身就係由下至上嘅抗爭，點解唔係革命？

五毛只敢負評，唔敢推POST

唔撚革命香港一日冇真正民主
隔多排咪又推過另一條閪法
屌你老母咁撚短視

下面咪撚再回

正式宣布抗爭行動已經壽終正寢

原來撐警就可以公然犯罪

大家醒未?家下擺明俾中共禁住黎砌

請善用起底功能, 此POST已完~

回到過去好嗎
#160964

#1回到過去好嗎

• 4m

完全封鎖

完！

五你老母毛呀單機啦

我地而家就係革命！！

活捉自己啦柒頭
負皮 block 上一頁

此post 已完，屌佢都廢時

Block左你先

不能讓5大訴求變做港獨

不能讓爭取公義變做港獨

回到過去你捐番你老母個窿入面